其實點解離婚男人要俾女人分身家？

依個年代唔係應該男女平等咩，女人自已都有工作能力，但點解男人離婚仲要俾女人分一半身家？

結婚要簽協議 離婚就要畀贍養費

唔分嘅話有機會俾女人斬j

分既話 有機會俾男人斬曬兩粒lin 再塞入下面

依個年代大部份夫妻都係公一份婆一份，仲要好多女人分分鐘揾得多過男人

係時候要改一改啲例了